「整合」 一齊unfollow madam’s ig轉 follow其他覺醒女士’s ig

莊端兒

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

李靜儀

姚琰欣

麻煩大家集思廣益

6.9 見過一個好高又幾靚既女仔拎住旗 衝去開路

後來發展佢算係半個公眾人物，follow 左佢IG

知你想講邊個
佢唔高架喎16x

陳芷尤

快post

素人

Emilia Wong

明星黎既 太離地 不了

上面有個素人

想點呀尼個？

見到張中國旗

五大訴求，缺一不可。

身體真誠誠，眼見身邊大量黃絲都follow緊jackson
講一套做一套

不了
Madam 好d

屌你老母 可唔可以唔好咁 場運動大家做咗幾多野先咁樣 我琴日仲真係因爲冇tear gas 好平靜而高興 你班撚樣 波咋嘛 睇av啦 唔好唔記得佢上完gear都有份拉你啲手足 射尻你身邊個個 除咗粗口真係講唔岀啲咩 可唔可以比我割撚咗你地條jer?

呢啲擺明抽水博上位嘅就算啦

死肥豬死撚開啦
做雞就有佢份

唔係幫Emilia，宜家係有奶便是娘丫嘛

Rose Ma

推

Follow 隻狗，只係比藍絲笑你傻仔

呢個伏黎㗎喎ching又斗音又中囯旗

好撚樣衰

感覺多露一點，世界會更加和平

J條女姐，我部iPhone 都made in China 啦

Ig/ Facebook pls

不了

vko1215

我無follow過 madam 可以比我渣2野？

全部follow哂

好正

屌呢個look真係好撚正

乜水

不如今晚將follow左嘅人放上黎
反正佢地唔怕送頭

中大email

邵佩斯 siu pussy

不如都係收埋呢個啦，真心頂唔順

拉到落黎見到呢個笑左出聲

屌你老母 中國旗

雖然好飛絲打都勁正 無果隻母狗果種假正經 其實係淫賤母狗既反差感

其實個男人婆究竟有乜好j 唔好講佢個樣有幾7 單單個心係黑色 已經不了

推

呢個比支那長征2.0做軍糧

依兩個係真心支持 唔係抽水

下面個個成日都有行街

lilian kan都係

Pish

More

小倩

kitling_chan

佢man club 輯相好正

呢個波又冇聲又冇發過咁滯

佢之前好多負皮喎假相p圖假奶

好早出過聲喇
呢張7 月21嗰陣po

連登仔係咪打少陣J會死
仲要熱門

我老婆

下， 佢係咩??

唔係adidashk活動咩

ursula大波到

佢冇撚出過聲wo

咁嗰件狗乸都係女啦
你開po唔係為咗叫人J女都要J得有要求咩

唔好睇女啦
覺醒咪覺醒

人哋成日講

咁多,有排睇

有，不過好隱晦地支持。

個個都話823死線，但熱門一個post都無？

喂喂人地由一開始已經有出聲
你地仲攻擊佢

真係風水輪流轉
以前又屌地臭雞又屌阿豬阿狗都女神
加陣借機上位就捧到做女神

請善用不推文回覆

鬼叫咁多連登狗公見到大波狗就
打少陣飛機都唔得

以前大家都笑Tommy 係甲曱⋯

行動升cup

係人係鬼一場運動睇到曬

莊端兒找數

咁多個最正係email, 不服來辯

眾志果個？

Renefafa

Eagle Lo

知錯了
仲有冇深黃大奶可以J 全部follow
好大壓力

係，6.9果陣真係睇到我
一個女仔帶頭衝防線

Photo pls

唔follow madam都唔係fol個咁樣衰架嘛？

言下之意，即係madam靚啲？

女警根本整容隆胸整到人造人咁，真好身裁的絲打係大把，又有正義感，遊行見到時真係覺得相由心生

以整容黎講，一定係失敗之作架喎

言下之意姐係呢條女好樣衰囉
唔識中文架咩你

咁一開始follow madam係因為咩？
宜家未俾個代替品你囉

兩個都冇follow
睇完個咁樣衰既madam都仲要睇個咁樣衰既莊乜乜

仲有言乜下之意姐 冇咁講就係冇咁講 自己係度ff

咁上面都有幾個樣都靚既

唔好膠化件事好冇 真心支持個運動 唔洗班女出嚟賣吓肉都會支持

雖然係email
但不割蓆

成班青頭仔，不嬲無諗過加條八婆IG

睇多啲日韓妹啦

人地係金鐘用五分鐘慶祝生日就俾人屌
班follow 條柒婆嘅人呢？

依刻起就洗底

咁多人負皮我
點睇都係Madam 好d啦
佢個種西面味道上面全部都冇
好想征服佢

佢個人都好正

唔睇madam都唔睇佢

好多女彈曬出黎博上位

咁好多都係同路人 一直兩個月都有出story

陳潔玲

突發！大波Madam警署做愛片段流出

無d骨氣！
要J睇雞排妹三上悠亞波多野啦
重有良心著香港tee聲援ge日本偶像
永野芽郁
佢套三年A班好正！

【寫真】永野芽郁憑主演晨間劇雜誌曝光率飛升至No.1精選美照合集 (47P)